# README #

Avaliação Prática Mobile Nativo Android Cedro

### Sobre o Projeto ###

Aplicativo seguro para o gerenciamento de senhas

### Configuração do ambiente ###

* Importa ter ndk configurado 

### Bibliotecas utilizadas ###

* RXandroid
* Retrofit
* FingerAuth
* Glide
* android.arch

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact